[{"question": "https://www.zhihu.com/question/276505161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276505161/answer/395832059", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u91ca\u6000\u6708\u5b50\u91cc\u4f60\u8001\u516c\u548c\u4f60\u5a46\u5a46\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283397978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283397978/answer/436063142", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u4f20\u541b\u5728\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284737508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737508/answer/439797015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u4e2a\u59d0\u59d0\u51d1\u94b1\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u4e70\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284737508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737508/answer/439504873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u4e2a\u59d0\u59d0\u51d1\u94b1\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u4e70\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264401096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264401096/answer/419351452", "content": "\n\u86c7/\u87d2\u771f\u7684\u4f1a\u5403\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284737508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737508/answer/439625002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u4e2a\u59d0\u59d0\u51d1\u94b1\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u4e70\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/439778276", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/431961316", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283955349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283955349/answer/439180239", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u544a\u683c\u5217\u536b\u751f\u4ea7\u516c\u53f8\u5784\u65ad\u5417\uff1f(\u770b\u6e05\u8bf4\u660e)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43340253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43340253/answer/439614966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u300c\u918d\u9190\u704c\u9876\u300d\u7684\u9876\u7ea7\u6bd2\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284731735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284731735/answer/439883172", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u534a\u51b3\u8d5b\u6cd5\u56fd\u51ed\u501f\u4e4c\u59c6\u8482\u8482\u7684\u5934\u7403 1:0 \u6218\u80dc\u6bd4\u5229\u65f6\uff0c\u664b\u7ea7\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283464684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283464684/answer/439466796", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u7a76\u7adf\u8c01\u6709\u7f6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925300/answer/439667847", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8d5b\u573a\u4e0a\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u5927\u5c06\u4e4b\u98ce\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273837093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273837093/answer/439747090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u4f53\u73b0\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u6545\u4e8b/\u7247\u6bb5/\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/436739248", "content": "\n\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276937077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276937077/answer/419816791", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u4f46\u662f\u5f88\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/438882825", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29236115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29236115/answer/438725144", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u9738\u738b\u522b\u59ec\u300b\u4e2d\uff0c\u56fd\u6c11\u515a\u519b\u961f\u4e0e\u89e3\u653e\u519b\u519b\u961f\u89c2\u770b\u4e24\u4f4d\u4e3b\u89d2\u8868\u6f14\u7684\u4e0d\u540c\u53cd\u5e94\u8bf4\u660e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283692070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283692070/answer/437840318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284240927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284240927/answer/437670724", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u88d4\u5973\u751f2018\u5e747\u67083\u65e5\u5728\u7ebd\u7ea6\u6cd5\u62c9\u76db\u906d\u4e09\u540d\u9ed1\u4eba\u5973\u6027\u6b67\u89c6\u66b4\u6253\uff0c\u8b66\u5bdf\u628a\u4e24\u540d\u65bd\u66b4\u8005\u653e\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275600893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275600893/answer/435599812", "content": "\n\u6709\u4eba\u8ddf\u6211\u4e00\u6837\u89c9\u5f97\u9b54\u5361\u5c11\u5973\u6a31\u91cc\u7684\u8bbe\u5b9a\u5f88\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282067489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282067489/answer/435358721", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u5230\u5e95\u6709\u591a\u68d2\uff01\uff01\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22043731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22043731/answer/430258481", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5df4\u897f\u90a3\u4e48\u591a\u9ed1\u4eba\u800c\u963f\u6839\u5ef7\u5168\u662f\u767d\u4eba\uff1f\u5357\u7f8e\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u4eba\u79cd\u662f\u600e\u4e48\u6f14\u53d8\u7684\uff0c\u571f\u8457\u5370\u7b2c\u5b89\u4eba\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282310269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282310269/answer/433377347", "content": "\n\u5f53\u5e74\u76d7\u4e86\u9a6c\u5316\u817eQQ\u7684\u9ed1\u5ba2\uff0c\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/429045475", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264651505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264651505/answer/429924215", "content": "\n\u505a\u4e86\u7edd\u80b2\u7684\u52a8\u7269\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u88ab\u7edd\u80b2\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58893467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58893467/answer/424235182", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8f66\u6280\u6700\u597d\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53250232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53250232/answer/417386714", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u751f\u610f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/421126505", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274758870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274758870/answer/377320631", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\u52a8\u753b\u7248\u4ee5\u65e5\u672c\u6587\u5316\u4e3a\u80cc\u666f\u88ab\u6307\u5a9a\u65e5\u906d\u4e3e\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68514971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68514971/answer/390668300", "content": "\n\u5728\u82f1\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268021972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268021972/answer/390537698", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u6b3e\u53cd\u6050\u7cbe\u82f1\uff081.5\u548c1.6\uff09\u73a9\u8d77\u6765\u4f1a\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u201c\u8be1\u5f02\u201d\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/374430229", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}]